蘋果日報 新聞 20200531 星期日

蘋果日報 新聞 20200531 星期日

頭條

特朗普出招制裁 港恐現「人踩人走資」
眾志：美兩周內公佈詳情
WSJ倡發綠卡吸納港專才
鍾國斌：倘郁聯滙 港即冧檔
避答叫「港獨」是否違國安法
刑事法不設追溯期 鄭若驊：有例外
李家超稱培訓警隊配合立法
高官稱不怕制裁 陳茂波死撐影響微
華續對四氯乙烯徵反傾銷稅
安理會英美火併中俄
「他經常義助人打官司」
大律師公會副主席 憂夫變港版王全璋
演藝「紅人」聯署撐惡法
轉發《蘋果》一人一信 粵男失蹤
美領館放售百億元宿舍
申BNO火熱 DHL限派50籌

================

要聞

港府助建制部署立會選舉
何啟明做副局 讓鄧家彪出選
多次失言 爆老婆噴奶
守16日再爆本地感染 34歲女命危
公民黨強攻立會6席 Plan B防DQ
反送中周年展 版畫再現警暴
藝術之光 燃亮黑暗香港
被控煽惑焗死警察 TG管理員還柙
女廚遭扑頭搶金鏈亡 兩男涉謀殺被捕

===============

港聞

住公屋扮揸超跑 吸乾苦主血汗錢
捲款400萬 魔幣朱公子被捕
嘲受害人：儍婆，擺明做你
內地傳銷搞手操控 港招打手
周顯投資中伏：當交學費
又一城演「水舞車展」
PPS故障 馬迷無錢賭
學童小一叩門片 請crew上遊艇拍攝
校長：顯示日常生活最重要
Deliveroo改善待遇 車手照常送餐
跳青馬橋失蹤 飛行隊員屍浮馬灣
病人輪椅有蝨 那打素急滅蟲

================

國際要聞

黑人遭跪頸亡 警被控三級謀殺
美怒火焚城兩死 憲兵候命駐明州
揚言開槍鎮壓 特朗普火上加油
改革警隊淪空談 市長政途堪虞
Taylor Swift炮轟特朗普鼓吹暴力

==============

兩岸要聞

全球首間24小時書店 台北人心靈被窩
伴書迷20年 敦南誠品今熄燈
疫下無法親道別 港情侶惋惜
交棒信義店 設深夜咖啡調酒
韓缺席罷免說明會 被轟逃避市民
京恫嚇武統台 美稱做好萬全準備
創最高分手費紀錄
疫苗巨頭離婚賠前妻255億
股壇財技 藉離婚避監管套現
美議員倡設李文亮廣場 遺孀反對
內地訂食用畜禽目錄 不包括狗
台准輸入瑞德西韋治武肺重症

===============

國際新聞

斥各國藉抗疫加強監控
Pussy Riot新歌 反警暴抗打壓
蒙面激女罵普京上位
默克爾拒赴美出席G7峯會
韓男結束354日高空抗爭
SpaceX測試重型火箭爆炸
Twitter撐兩團體興訟抗入境審查

===============

平常要花8秒才能翻完一份蘋果
今天只要1秒，而且費用只有$0.1電費網費
恭喜蘋果升價百倍